盧偉聰分化我哋 我哋就反分化番警隊

1. 又要出動長輩圖
話警隊高層 從冇指示開槍
政府高層已指明當天不是暴動
前線警員自把自為激起民怨 有心破壞香港穩定繁榮

2. 去各大撐警post
不斷散播前線警員好可憐
冇人認同 上司又唔撐
仲想督灰要你地孭鑊
功就上面拎鑊就你哋孭

有冇得諗？